有冇人玩緊Heart Of Iron 4?

好少人玩 有嘅入黎揮個手

仲玩緊 hoi 2 mod

hoi 4 太多 detail 位要控